邊到可以修復whatsapp record?

我今日唔小心del咗wtsapp，但係down番先發現自己半年無backup到，而家無哂record 有無人識維修店係可以修復到？

無, 問下點解自己唔Backup

冇

無 ，除非叮噹借時光機俾你